[十萬火急] 買左阿聯酋航空 機票打漏英文名

因為我係經expedia連機票酒店一齊買
琴日先發現朋友張機票個名打漏左個英文名(佢身份證有加英文名)
而因為我經expedia買 佢都寫到明張機票係economy saver 姐係無得上”管理預訂”改個人資料 阿聯酋官網都話機票無得改名 只可取消機票重新買過
今日我都打左去expedia問 佢話會sd啲資料去阿聯酋個邊 但佢唔清楚係可以補錢定要重新買過 加上阿聯酋休公眾假期 姐係最快都要聽日先有人回覆
請問有無巴打試過呢個情況 因為我今個星期五就飛 好驚唔夠時間處理 跪求各位巴打解答

唔使改
一定上到機

推

攞塗改液塗左護照個英文名

要睇下你夠唔夠靚仔

果陣去歐洲都係填漏英文名
所以我改埋passport 同身份證都無英文名
果陣搭business 買左2皮幾野廢時博
所以我比千幾蚊改哂證件名

之前扒過文有人話上到機有人話試過上唔到

真心？